好悶

好似對咩事都感唔到興趣

想去行山

行邊？

大阪燒

橙

約我

？？

我都覺 唉

花心到

包膠

-.-

食橙

唔食 食桔

食東瓜

結左fun先

肩系好悶

屌你老巴

你唔悶咩

悶呀屌

臭嘅

唔想！

日日無所事事

搵野做

娶我未

肥到可以碌落山

咩都無心機

打緊機

我願意

打我

輸

無樓唔娶得我

成日打

玩緊私服

嫁畀我啦咁

好耐無打機

請尊重 謝謝

無玩lol了

我想射精

聖誕有人陪了

飛機

嘻嘻

好有禮貌

自己打飛機

好勁 我無

琴日打完

肩系悶死 唉

興奮